［投票］如果泛民拒絕總辭，大家會唔會接受？

有無諗過昨晚嘅泛民講嘅總辭只係一場政治豪賭，搏政府驚泛民總辭，從而唔敢DQ4

點知今日就開左牌，泛民未真係有心理準備要總辭

要迫港共逐個DQ，寸土必爭，留守到底！

政治人物要堅守承諾，唔可以輸打贏要，出爾反爾！

泛民仲未出來回應總辭 可能就係唔識反應

對家有咩接唔接受

義無反顧未呀

關我撚事咩
依家又唔係我投佢入去
勞資糾紛搵勞工處啦

最黑暗一天⋯辭左未？

咁如果大家接受 方便等陣出來講寸土必爭嘛

共産黨要策反幾個，出爾反爾一啲都唔難。

又民調

走乜撚野, 走咗邊個幫我睇文件,擋惡法呀

寸土必爭 半步不讓！

堅守議會戰線

無忘初心呀

可能打緊辭職信嘅，交唔交俾老闆就係後話

當可有可無嘅時候，布拉唔到，阻唔到惡法通過，最多阻一、兩個星期就畀人通過。

而且，而家直頭DQ你，唔需要法律去審，咁留低作用係咩?講真，總辭起碼仲叫有一絲骨氣。

如果，畀人踩住個頭，都仲可以唔走，咁支唔支持都無所謂，因為都已經當民主派已死。

「因應特首表示希望盡快通過明日大嶼等等法案，民主派一致決定留任，以制衡法案通過」
睇吓會唔會出現呢句

點解要上黎問，敵人嘅野關你咩事

敵人？

總辭啦，屌你老母

呢個問題咪一個月之前問過囉

情況唔同左 逗多左一個月人工嘛

挽留

接受左政權委任，唔係對家唔通係自己人咩

咁仲有啲咩野自家人剩